九龍>lvs港島

港島得120萬人口
其餘600多萬都係九龍新界
以後活動何不集中在九龍？
起碼不用過海

唔止謝sir，連er er er sir都……